IQ題 邊個男明星條J最長？

唔係李斯

陳國邦

羅至長

話咗唔係

秒

已完

因為小明呢個大土包捨己為人拎住榨汁機同守門員曹永廉跑去梵蒂岡搵祭師真係好快